import {TestimonialPage} from "@site/src/components/TestimonialPage";

<TestimonialPage
  title={"Ethereal Decibel Festival allège la charge de travail de ses équipes avec NOÉ"}
  partnerCardId={"edc"}
  thanksTo={"Merci à Thomas d'avoir pris de son temps pour nous faire ce retour !"}
>

Chez Ethereal Decibel Company, nous recommandons vivement l'utilisation de l'application NOÉ pour la gestion
d'événements. Depuis trois ans, notre association a adopté NOÉ, en particulier pour la gestion de nos bénévoles
lors de notre festival, et **nous ne pouvons plus nous en passer**.

En tant que bêta-testeurs, nous avons eu le privilège de suivre de près l'évolution de NOÉ, et les résultats sont
tout simplement impressionnants :

- **Gain de temps et réduction du stress opérationnel** : NOÉ a considérablement allégé la charge de
  travail de nos équipes et leur a permis un gain de temps significatif. Grâce à cela, nos équipes sont plus efficaces
  sous pression et leur charge mentale a été réduite.

- **Transparence et confiance** : NOÉ se démarque par son modèle open-source et sa transparence en matière de
  gouvernance et de prise de décisions.

- **Une communauté vivante** : L'application est soutenue par une véritable communauté active et engagée.

- **Une évolution constante** : Nous avons constaté un développement continu de NOÉ, avec l'ajout régulier de
  nouvelles
  fonctionnalités pertinentes. L'équipe est très réactive et toujours prête à intervenir en cas de besoin.

- En outre, l’équipe NOÉ fait preuve d'une réelle **écoute des besoins** des utilisateurs, avec un engagement
  remarquable sur la **gestion de leur données**. C’est aussi une application profondément engagée en faveur d’une
  utilisation numérique responsable.

Ces qualités, combinées à une équipe passionnée et dotée d'une expertise technique impressionnante, font de NOÉ
une application de choix pour les organisateurs de festivals, que ce soit pour la gestion des bénévoles ou pour
l'organisation d'événements en général, **si bien que nous sommes également devenus des ambassadeurs de l'outil et
formons désormais nos collègues d'autres associations à son utilisation !**

</TestimonialPage>
